［裝備討論］好耐冇討論裝備啦

收集硬幣

哨兵

臭雞蛋

水槍